熱血/國際服巨商JJ入

小弟想重返巨商 唔想玩台巨/港巨
但係唔知邊個服Server穩定啲
想問下各位巴打玩邊個服斷線少啲/唔會斷

美服

Thx巴打